輸了接力賽 國中女生PO「輸到脫褲」照

建立時間：2013/12/14 15:56

【徐彩媚／嘉義報導】嘉義某國中昨天舉行運動會，女學生疑是班上大隊接力比賽成績不理想，在臉書PO「輸到脫褲」的照片，背景是學校操場，圖中兩名女學生，身穿運動服，旁邊還有男同學，只見這兩名女學生滿面笑容的將體育長褲，脫到小腿位置，露出一截腿肉，意謂著真的輸很慘，一旁還有男生在看，有網友看了認為學生很有創意，但有讀者覺得不妥向《蘋果》投訴。 該校校長指出，學校昨天舉行校慶運動會，不過就算輸了，也不該有此行為，會先了解學生動機，再協助她們對事物的處理尺度。下午校方連繫到學生，她們表示，有穿安全底褲，當時只是用比較誇張的方式來達，後來覺得不妥，凌晨就撤下該張照片了，對於PO照感到很後悔。

國中生
初中生
可食用

台妹真係 已經冇詞彙可以形容到

呢張好撚耐啦屌

新AV情節

左邊好正

所亂。

後面個男仔

右邊正啲

連登仔黎

望住個羅，識玩

我阿嫲

。。

唔洗爭,我要哂

要你老母

打格打到露出乳房咁樣

我兩個都要

全部人拉哂